郭榮鏗係下次主持內會既時候應該直接宣怖殺人鯨放棄參選再選主席

你係內會主持擁有最大權力 邊個少數派嘈就趕佢地走
保安唔做野就由鳩佢地 照投 投殺人鯨果d全部當棄票
佢地唔滿意咪JR囉
違反議事規則？JR囉
面對無賴 要比佢地更無賴

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

推

殺人鯨無避嫌去主持內會
即係當自動放棄競選內會主席一職

睇下係咪又搵律師夾計照送佢上枱

其實法律顧問個角色只係提供法律意見 無實權
可以當佢無到

同共黨鬥賤

我哋要同佢打爛仔交

本來今日就應該咁做
不過dead bodies下次開會做都唔遲

中共奪權

其實又唔係賤
事實上佢真係等同放棄左自己競選

關omdb咩事

唔好縮呀真係

冇路退了

反正對家都硬上，郭榮鏗點做都冇咩問題

總知泛民要係呢單野上面贏 一定要夠賤 有咁賤得咁賤 一定要賤過對家

佢主持無問題
因為得其他參選人都係泛民

議會入面都一樣講暴力
今日咁樣 班保安有哂立場
捉泛民就出盡力抬走
到你想趕保皇走咩?
隻隻保安狗淨係出口叫人行

所以下次有咩想做
叫泛民帶定一百幾十個私家保安入去
大打出手個時個拳頭都有力d

咁佢上主持台 咪一定要開始返選主席程序
咁殺人鯨就一定唔會上主持台 到時郭再講由佢繼續主持

其實重點係保安
其實郭榮鏗主持都試過趕人走
但係啲保安明顯輕手就住

其實控制到保安就控制到會議
跟唔跟規矩都係其次
更加唔好旨意法庭會幫你

理得佢啦屌 dq完佢再秒速投票咪得
完左即充鬥有記錄 不滿就等jr啦

唔洗理啦屌 主席有冇得控制邊個有得㫟水票
有就唔俾趕左出去果啲 佢唔走都冇用

合法會議 合法程序
唔滿意就jr
就算秘書處你唔buy都無用

根本上依家就係秘書處同保安架空民選議員
「槍桿子裏出政權」真係千古不變道理

公文袋今日仲恃住自己有做主席嘅"正當性"佛系開會抗爭，唔係dead bodies咩

啱
下次主席選舉唔應該再拖

應該主動挑釁
邊個建制派噪嘅趕9晒佢
然後即選

Jr得嚟都選舉啦冇得輸

今日單野 泛民拎去jr 9成唔受理 一句唔干預立法會事務就無敵
但如果選左主席出黎之後 班人唔協助/阻礙新主席主持會議 就係公職人員行為失當+阻礙立法會議員 應該夠晒條件JR掛

得，但要搵左外面法律“意見”先

今日可以秘書處同保安聯手合法化一個唔岩規矩既行動
聽日佢地就可以聯手無效化任何反對派既合法行動

無論議會內外
都係邊個拳頭大話事
香港人要抗爭 必先武裝好自己

洗撚！直接d佢老母q

你打低哂啲保安未

其實郭榮鏗係咪可以宣佈李餵鯨棄選主席
學佢搵個法律顧問解釋就得

根本就要咁做 君撚子夠未? 屌你泛民 咁多年都仲錫身跟規矩 點攬炒

下次DQ加直接動議投票
平時唔推文今次都要推上熱門

Push

push

佢係主持 除左佢邊個有權力

保皇狗d票唔計數

投殺人鯨果班先唔計 因為殺人鯨已被DQ

真 唔好再迷戀君子政治

冇人會賞識佢地咁君子 黨唔會 港共唔會 我地都唔會呀 白痴老泛

搵人撩保皇，一出手就趕鳩佢走

保安唔做嘢可唔可以告公職人員行為失當

笑話

球證係佢哋嘅人

香港淪落到咁，好似原始人咁邊個打贏就得

agger 果班係敵人無賴無底線
唔需要仁慈

推，呢個方法真係得
令到JR責任放在少數派上

支持

可唔可以民主派有私人保安？

跟住又釋法話可以重新開放忽議員選

推 鬥無賴

成個政制就係咁
所謂三權上面都有人 點話點做姐

你主席話趕走佢 就算人係到 係議事記錄入邊
佢呢一刻開始已經離開左個會議啦
趕走哂保皇再投票 攪掂

對付無賴最重要就係無賴過佢

支持！等佢主席都無得做

保安未必告到
但應該可以告陳維安 因為保安部係under秘書處

泛民你唔咁做 只會比殺人鯨開無限個會去通過晒d法案

咁到時咪殺人琼做返主席

直接趕走佢咪算

然後格硬選

交俾佢處理啦
法律上唔承認呢次會議

夠竟 乜撚法律意見咁把炮 可以唔理香港法治

唔駛無限，一個夠啦

立法會內會李慧琼主持會議 完成處理所有議程

#港聞 立法會內會下午舉行會議，主席李慧琼由立法會保安護送，提早坐上主席座位。民主派不滿，指李慧琼無權主持會議，與建制派發生衝突，李慧琼將十一名議員逐出會議廳。強調有權主持會議的郭榮鏗及後與多名民主派離開，內會及後完成處理所有議程。 (5/8/19:06)

你覺得法庭會受理jr咩？就算受都會判對家勝訴

佢做主持咪由佢做除非佢地玩拉布姐

你趕佢走 佢都可以比人投
一係就趕走晒所有保皇黨 但實q點會做野
所以一定要dq左佢先

下星期即係點？繼續爭凳仔？

立法會保安=狗
同一下場

聽住先 泛民冇咁好戲

殺人鯨定左下一次選主席會議未?
如果佢只召開特別會議，郭榮鏗無得自己call會選主席
下一次都係繼續趕走泛民，殺人鯨永續主席
真係要諗下計

立法會秘書一定唔會幫你記錄

差唔多放暑假
所有嘢都係緊急議案，無得再選㗎喇

佢唔紀錄係佢地公職人員行為失守
同埋議事規則無講一定要秘書記錄

但班立會走狗唔會做野吧,,,

所有出席會議並有意投票的委員投票後，委員會秘書須在全體出席會議的委員面前點算選票，並向主持選舉的委員報告點票結果；該名主持選舉的委員須核對點票結果，予以確認。

秘書唔撚做就係行為失守！

啱呀，貪官要奸，清官更加要奸

郭榮鏗可以格硬過,有充分法理基礎, 保安唔趕人唔係重點
再加宣佈保安瀆職罪,考慮追究

就去打官司,黨委法官一定判輸
但係就立即可以攬炒高院

#27的意見我好同意

連票都唔使投, 所有泛民侯選, 除左一個之外全速退選, 咁果個就自動當選
恭喜新主席

just do it

到時班保皇黨實嘈郭無咁既權力
不過唔撚洗理 有咩唔同意就叫佢地JR

唔係話趕走左就算實蕉唔抬走條友都好

條友都無投票資格咩

今日係其他po自到

推 宣佈條仆街唔再競逐主席 同埋本身有權力都唔運用 拖延內會幾個月 公職人員行為失當

但佢仲有被選權嘛

35+一定work
連登醒未呀
靠投票當抗爭?

就算jr輸左 又有乜所謂 最緊要阻到國歌法同23條先

pish

你睇民政處就知

當場宣佈保安瀆職罪係好重要
唔好比班保安狗到時扮無知

唔該公民黨跟正例玩盡

下次郭做到先算

推呢個 等佢地jr

點樣有下次
我地玩完
唔係失敗主義

一定要開個會係for選舉主席
而郭係唯一可以做主持既人

聽日就call會啦喂唔撚駛同佢斯文

有冇條例管保安？如果保安唔聽主席支笛 係咪公職人員行為失當

call會只可以由殺人鯨call

強帖留名

係呀一開會，就趕晒唯保皇狗出去

跟住投票選主席

之後等建制慢慢jr la

用暴力解決問題

警甴同林奠教的

追撚住陳維安條粉皮告啦

邊個拳頭大就話得事
變哂原始人戰爭

打交緊係要有兵。